【若水之夏】香港人真係痴撚線，100日內不斷進化

上一個 Post 比自己推爆左，唯有自己開新POST啦

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

由 8 月開始我地一路係到紀錄成個運動既發展經過，有時夜晚一路見到啲新聞真係覺得香港人係痴撚線，但係逼使我地進化既係一班極度仆街既黑警 / 極權政府，我地會繼續 Keep Update，直至黎明既來到。

我發現好多人都唔知我地個 Website 除左時序線之外仲有咩功能，而家一次過 Update 大家，下面係呢段時間我地個 Website update左既野：

HKREV:

新聞時序:

運動時序 (中文版):

運動時序 (英文版):

運動時序 (日文版 正努力翻譯中):

警察濫暴事件薄 (中文版):

警察濫暴事件簿 (英文版):

遊行統計:

香港日程 (Support .ics format):

國際文宣:

連登行動Post集合:

直播集合:

罷食插件:

TG新聞頻道:

Twitter (主力放我地翻譯左既新聞 / 事件):

最後，如果各位巴絲打有興趣幫手翻譯英文以外既語言既話，歡迎隨時聯絡我

Telegram:
Gmail: hkrev2019@gmail.com
Twitter:

Summer be water

推 好高質
有一直share比外國朋友睇
辛苦手足了
毋忘721 831 新屋嶺

黑警嘅暴力都不斷進化
香港人又點可以唔進化

我地改寫緊歷史

光復香港 時代革命

Pish

721 831 新屋嶺

be water be humble

推

Pishpish 屌 好正

pish

辛苦手足了

好好的整合！

Bookmarked

推，叻叻

真辛苦曬
一定要推

若水之夏唔知會以為系矯情既少女戀愛故事，現實真係好殘酷

summer be water

921 屯門元朗
922 機場

我相信呢100日 會係改寫香港未來嘅重要時刻
香港人加油
黎明來到要光復這香港

Support

me0w有咩工作未完成 早D出聲 唔好收收埋埋
今晚Pelosi又有講話 有無加入去啊

樓主都好勁
大大力推先 記住backup 小心支那搞網頁

其實624有個不合作運動
我覺得係成個運動入面
係第一次有即時討論
前線話事
無大台

lmed

Lm

p 牌都推

好勁

我唔識整但會幫手spread

留名
下星期去外國讀書 你啲英文版記錄會好有用
加油

我地贏左之後要用所有文宣做一個展覽

Thx for preserving the truth

Push

英文文宣 twitter 戰好啱用

推呀

想問下6月9夜晚衝突已成condom？

推 好撚勁 辛苦曬！

push

推啊推 推畀國際睇

6月9係100萬人之後政府仲繼續推，個晚就衝突，有人比人抄牌，點解冇提到

係我地漏左，會加番

呢個我記得有巴打開過Po講過佢真身唔係警察

辛苦巴打整合

如果發現到我地有咩寫錯左既可以TG同我地講，我地會執番

堅高汁, 推

pp

好有心機
要推

推上Twitter

嘩整得好高質
辛苦巴打不停更新做整合

個網好有用
完美整合
幫推

正

勁

Water of summer

仆呢個街咁多連登仔
個twitter得500follower

巴打咁辛苦都唔follow下

自high之餘唔該去Pelosi Twitter俾個like, 寫個thank you la. 人地真係有幫手通過人權民主法案

支持
原來香港人已經經歷咗咁多

真心對於抗爭者定想了解抗爭嘅人都好有用

幫手推
921 大西北要人

CLS
push

可唔可以開個分頁統計下班狗用左幾多tg rubber bullets同beanbag rounds

光復香港 時代革命

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

第時歷史書可以搵呢個做參考

若水之夏

好高質啊屌 推

tui

個網真心高質 幫你推

Summer Be Water
睇完整合發現我地真係創造緊奇蹟

已bookmark

thank you

721 811 831

921全民休息日～

高質

<<關鍵>> 再唔搞清楚個主題，國際社會好難幫我地

好叻呀❤️❤️❤️

因為班狗越黎越過分 越黎越仆街

香港人只可以不斷變

手足辛苦晒
幫推

辛苦曬 大家加油啊

推

喂，個春袋露晒出嚟啦

推
每次係Twitter講到警暴問題，都會share你地個網站，辛苦晒巴打整合同翻譯
強烈建議其他文宣手足，如果夠字數，係reply Twitter 時都加埋個網站

繼winter on fire之後有summer be water

辛苦大家

i love hk ppl

推，好詳細

樓主好有心

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

辛苦曬手足

有數碼暴龍既精神 進化到究極自由閪

btw, 辛苦哂...

推！！！！！！感謝！！！！

Water

推爆佢

一日支未倒下
我地繼續進化

辛苦了，大家一齊進步

路要繼續走下去，香港已經無回頭路

佩服

辛苦手足你

若水之夏
型到

strong po

辛苦曬 推!!

支持支持

同上， 留名

若水之夏夏

支持!

但8.16攬炒巴集會都好重要
攬炒巴不是condom
仲要第二次登報

多謝！最強文宣 多謝付出

辛苦晒

lm

tui ar

個日程用手機睇有小小唔係咁user-friendly
不過支持！加油！

香港人加油

Sun fu sai...

好高汁

辛苦曬巴打

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

高質！

好有心思

I

推推大力推 高汁！ 辛苦晒各位巴絲

應謝樓主

高質 推

留名 seems very 高汁

多謝香港人

呢一百日真係漫長

太多items 冇辦法 建議訂閱google calendar 可能好d

推比其他外國人睇

高汁

keep going！

winter on fire
summer be water

Good job already bookmarked

thx brother !!!

唔好打飛機，未贏

推上國際 多謝你地

好癲

留名

岩

支持

幫手推

正呀

呢個要推

Pushhhhhh

推，超高質

921 直接將香港變死城

921 最大反撲方法

辛苦曬

加油！

樓主唔介意我大大力推你條link 嗎

收到

加埋前因會唔會好啲？

禾自豪

推到上月球

我

推推

冇data,希望今晚番屋企睇個陣仲係熱門

推！未得閒睇，但終於見到整合
辛苦晒！

多謝

香港人既適應能力之強真係痴撚線
但其實都係社會逼出黎

多謝你地

多謝整合

個網整得好靚

要推

超強

多謝手足們

嘩有咁多個語言

Push!!!!

高質辛苦了

推推推

有用post呀

thanks巴打

推 多謝你地

勁正!

高質 已bookmark 唔該晒巴打

遇怪魔即刻變大個

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

個名好好聽

加油

多謝手足整理

加油 兄弟爬山

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我鍾意 若水之夏 呢個名

就係全靠你呢啲無私嘅人

Summer Of Water

辛苦曬

831cctv
新屋嶺
612 721 811

推！

推辛苦樓主

創造新時代革命歷史

香港人帶起一種除左硬碰，仲有其他方式既多元化抗爭

幫推
我冇野講

612 721 85 811 831

831

好利害👍🏻👍🏻👍🏻太正了😍😍😍

好post要推

辛苦哂

好有心 多謝你

721 811 831 新屋嶺

G持

依個網堅正

高質到呢

若水之夏 好名 好啱拎嚟正名今次運動

勁野
辛苦手足

未贏 ，輸緊
要加油，大家

多謝師兄高汁分享! 廣傳!

推！
辛苦手足了

若水之夏呢個名幾好

前路仲有好長大家加油！！！

推 唔好忘記

推!

高汁 post 要推!

never forget, never forgive
721 811 831

辛苦哂各位！

辛苦了

發夢唔知做乜好? 唔想上連登搵Post? TG 又 search 唔到? 有人 collate 埋俾你, 你行唔行到多一步?

其實係加埋5年前既失敗經驗

只係用100日present出黎

留位

做得超好，感謝

up!!

請大家開返個twitter幫手打文宣戰

吖

想喊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

叻。

我無野講
推

支持database建立

推爆，你地整理既資料好有用！感激！

Gif 正唔正

好有心，多謝

推上熱門

辛苦各位手足你地好堅

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

Tui

無大台既好處

一推再推
睇返自己行過嘅路真係好感觸，不過仲未可以鬆懈！

PUSH

高汁 推

係會寫入歷史既一頁

推爆佢！

幫推 巴絲們繼續努力

p牌幫唔到推

真心多謝

逼出黎架香港人係，但係同時適應得太快

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

樓主會唔會有計劃做埋討論區既整合？

我見有好多POST 過於重覆，大家分散晒咁討論
我想做整合人一日只能一POST⋯⋯
仲要推唔郁任何嘢
好想整合⋯⋯

我尋晚出過但好快沉

BTW你地整嘅網站好正！！！！
P牌想推！

專題頁面for基層中產有切身關係嘅

留名一身蟻

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

我地個行動整合應該係做緊類似既野？

只不過而家係由人手update
同埋如果一人一Post 既話，一陣帝吧又出精就難搞

一定要推! 尤其有行動post整合要讚!

Sor for 1999 +未Lun晒成個網就問

我意思係我自己1日1整合
(因為P牌每日只能出1個POST)

行動整合EXCATLY就係我心想做既嘢啊！
多謝你地

如果加埋以主題/專題去分類可行嗎？
例如 831/國際線/人權法案/新屋嶺/全民練武/中共新聞/三罷/ 等等？

辛苦哂手足
好有心機
推

比人 ddos 緊

Restarted

點解連登冇得save「我的最愛」

雖然已經有「賣飛佛」

變幻才是永恆

正 有無打包？

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

警畜暴力就封頂 而家低級警員康樂會都出聲下一步就實彈

諗住係鏡頭下直接殺人

P牌照推

可唔可以整個白底版qr code 想周圍痴

推上去

可以呀，我一陣up上黎

我覺得香港人條命係一路崎嶇不平
只不過行下行下，成日都會搵到條路
就好似爬吊手岩、自殺崖咁樣，總係會搵到路上落

推
要上善若水
be water

想問下你地既網站係咪寫code而整架？

之前都想整個類似既網 用wordpress
但好難

同埋整唔到你地咁靚

我地timeline果邊係用wp

整得好清晰 好靚

希望大家可以睇得舒服

Push 呀

太多事情發生, 有整合好好多

721 咁就60日

推下

推爆你個閪

me0w 有無野要譯 要整理

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

做文宣一流

如果有埋地區遊行d詳情就重好

正野 推上去

人類史上第一次冇領袖革命

要記錄低 順便拎去Twitter玩
推

咦而家先睇到你個comment，我地會搞搞，整完再update你

大力推! 多謝巴!

Push and share

HK 人創造歷史

其實黑警冇進化過，武力一直都封咗頂
只係佢哋估唔到香港人咁捱得

感激巴打

強！

meow

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

繼續進化

不推不行

多謝樓主咁有心機整左呢個網
我成日都諗一定要有人為今次運動做紀錄
因為香港人真係創造緊自己嘅歷史

多謝有心巴打

bookmarked

推
我仲未開始做功課
sor9ry

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

nice

P牌推唔郁 但真心感謝各位既整合 花左好多心機
睇黎咁多日以黎好唏噓

Keep fighting

921

up

好文，留名推爆

2019-08-18 止黑暴，制警亂 銅鑼灣維多利亞公園 - 遮打道行人專用區 1,700,000 128,000

民陣冇計鵝頸橋一帶,可以標明返

Well done! This one is extremely helpful!
連登行動Post集合:

依家警權就係最大嘅問題!!!

點解咁耐都得咁少簽名!? 係咪贏咗喇 ?
幫我推 再SHARE 俾人簽
[點解兩日都得5000] 再聯署請美國國會制裁香港警渣

首推呢個post

push push!!

(推)罷買優化計劃

已留名

1

可唔可以多d時序文宣

Gif 好正呀

最好真係出一個英文version summary

樓主好波

this is history

推唔郁都推！

大家加油！
場仗有排打

好有心 整得好靚

有心人

好勁

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

大家加油，我哋仲會繼續進化落去o架

竟然有咁多整合

連儂牆必要

我冇野講

今日有 香港之夏 粉紙獨立出 10蚊
惟激氣非成本收益畀612基金
唔係畀星火

最尾月曆只係去到9月16日
20、21無更新

8月16日係 全港提款日 漏咗！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

me0w 網站update埋

突發：報復美國國會審議法案，港府禁止聽證學者Dan Garrett入境

尋晚示威活動後，警察係灣仔，銅鑼灣，紅磡等地登上巴士叫市民落地查
有市民同警察爭執理論
me0w又可以update

FC 紅磡警署指揮官 鍾雅倫

[極高汁] 日本人翻唱《願榮光》高汁女聲非常莊嚴，大家比個支持

西裝市民質問為何截查巴士 警犬：關你咩事

澳洲出現飛機banner支持香港

高質, 感謝手足

收到，一有時間就會update

me0w請加

A #hkpolice officer suddenly pepper sprayed legislator Chu Hoi-dick’s face when Chu’s asking police to stop their violence!

黑警連輪椅人士都唔放過

今日有呢D

(截至1900) 929香港大事回顧 What's happening in HK on 929?

特殊人士都遭受逮捕

台北反極權不畏風雨 10萬人雨中遊行撐香港

廢老幫Popo按摩

防暴笑住對記者兜口兜面射胡椒噴霧！！

光復香港

612 721 811 831 929

瑪麗醫院a&e 醫生被捕！！！

me0w真係忙 又要update

推，我地要繼續。

守護孩子今日係海富中心 救左好多人

又要add

警察質問消防員為何開閘 消防員：有人被困，應救急扶危

屌你老母香港人嚇大

中鎗一刻

me0w 辛苦你了

邊個巴打咁型? 同我推呢段片上國際